查實宇宙巨Band是唔是好憎陳奕迅

陳奕迅的確是得一個特登作首歌笑佢單春

有個宇宙巨Band Fans偷偷留下腐皮